<html>
	<quest>Баал-Бес знаменит своей созидательной натурой – он любит творить. Чего только не натворит этот бес за свою жизнь. Родители молодых Баал-Бесят взращивают в них эту тягу к творчеству с младых ногтей, рассказывая сказки и легенды о далёких предках, якобы создавших само небо и землю, Облако и Годвилль, героев и монстров. Причем героев, по баал-бесовским преданиям, они создали из смеси землю со свой кровью. Так ревнительные Баал-Бесы с детства укрепляются в желании вернуть кровавый вклад предков от героев назад законным владельцам.  </quest>
	<quest>Бардобрей (или, по мабританско-научному, Cirylnicus Monstrum) — вид монстров, широко распространённый в средней полосе Годвилля. Вид этот не очень-то и редок, но обладает рядом специфических качеств, делающих его представителей первоклассными вредителями и неплохими бойцами. </quest>
	<quest>Барон Суббота – древнее своевольное божество, не пожелавшее проходить регистрацию и отказавшееся от установки пульта вмешательства. По этой причине оно лишено постоянного притока праны и персонального героя-избранника. </quest>
	<quest>Бард-гитараст — один из старейших монстров Годвилля. Археологи относят его появление к догодвилльской эре. Уже тогда, в раскопках древнейших, теперь уже заброшенных городов (Заброшенск), были найдены фрагменты останков монстров в обнимку с гитарой.</quest>
	<quest>Бард-гитараст!!!! Восторженность, опасный блеск в глазах, чтение и напевание своих и чужих стихов делают монстра особо грозным противником. Наличие гитары — отличительная особенность Барда-гитараста. Гитара является как инструментом, так и орудием, которым, надо отдать должное, ловко орудует монстр. Инструмент свой монстр лелеет и бережёт как зеницу (о как!). </quest>
	<quest>Беззумный Фотограф — маленький, толстенький, лысенький человекообразный монстр, любитель симпатичных самочек и хорошо покушать, впадающий в благоговейный транс при нахождении хорошего ракурса. Обладатель большого фотоаппарата с вылетающим аренодятлом и самой большой базы портретов героев и монстров. </quest>
	<quest>Белый Троллик редко покидает пещеру до заката и предпочитает закусывать замечтавшимися героями на фоне восходящей луны, но может напасть и в солнечное утро, дабы успеть наворовать к обеду свежих плюшек или просто потрепать нервы завтракающим туристам. </quest>
	<quest>Баш-Орк — злостный рунетовский монстр, атакующий исключительно боянистыми фразами, выбивающими герою мозг. Состоит в приятельских отношениях со Смотрителем Бездны. </quest>
	<quest>Бес Понятия — пожалуй, одна из самых загадочных фигур, потому что никогда ничего не рассказывал о своей жизни, и всё, что будет сказано ниже, стало известно из самых разных источников — начиная с монстров, заканчивая богами. Единственное что про него известно точно — так это то, что когда-то он был обычным героем.</quest>
	<quest>Типичный Бизон Хиггса высок, волосат, прекрасен телом и душой, вращается по часовой стрелке, по форме приближается к шару. В мёртвом состоянии не опасен. </quest>
</html>
